吊奶星 訓訓下教諗到個笑到甩地既爛gag..

一個宅男 = 宅男
兩個宅男 = ..

相澤南(雙宅男)..

又幾好笑

成人台plz🙏🏻
呢度有細路

高質先會特登起身開po講..

一隻樓主=on9
兩隻樓主=on99

哈哈哈哈。。。

樓主鬼才

哈哈哈好好笑啊，我笑到碌咗落地下啊，你見唔見到啊。

haha

笑咗 啱啱先睇完

肯定唔係訓教諗到

樓豬趁人少少認左佢

吊 笑到痴線 樓主..

doom

話斬蛇係愚台第一才子都不為過

睇咗幾次先發現笑到甩地先係最好笑

你係有d taste..

笑撚左成晚